龍珠超 漫畫 第45話 魔羅的魔力 中文

龍珠幾時輪到你開post返歸啦你

柒達

預左既 又係輸黎比悟空學

連龍珠都post埋

換主角比17號喇
超藍實力＋無限動力
屈返魔羅機

討論帖：

mvp又要出動

好悶

都係果d套路搞笑扮廢引人自爆

好似好有計謀
但對比起而家d漫畫
比達呢d計謀真係小學雞級數
寧願睇力量型打布羅利

超之後比人當搞笑角

Z都只係打臉同力量指標

今次劇場版好好la冇柒

無限動力任你吸，吸到你爆肚

明哥回晒塘

岩岩開始姐
睇多幾集先啦
未來篇都開得好好架
但個結尾差到

其實真係太 on9
明明超一都可以出波打爆成個星球
而家會驚區區少少星球能量？
仲要係超越左超一超二超三既超藍
基本上應該兩拳就收工
仲 on9 過 nerf 左鳴人既博人傳

但係復活的F
菲利都係靠爆地球殺超藍比達

咁菲利都算啦
一向佢都係剋住比達
當係屬性相剋都算
而家真係慘不忍睹

悟空變超一打菲利時 跌落熔岩都冇事啦